那你有沒有一個愛賭錢的爸爸？

撚狗

佢一講弟弟我就諗到佢細佬有病
無詳細睇